求救。PS4專家入

有冇巴打知點搞

有陣時仲會卡住個畫面，彈句CE-36329-3岀黎

已經試過洗機，但都係一樣

Help

照住做一次唔得咩

有無試過其他game 係咪都係咁既情況 如果得呢隻game係咁 應該係你隻game or個savedata有問題喎

Savedate姐係有咩問題，小弟ps4新手

我之前都好似試過咁,del完game再裝番就無事

我del過啊，機都洗埋
隻game新買，唔會一買番黎就壞下話

最搞笑係，玩練習模式又冇事，我屌佢老師一玩劇情就變左咁

玩教學又冇事

打到教學後面玩唔到，
係咪未裝完隻game咋

次次都kick係呢個位

你個存檔

咁有咩解決辦法

我玩隻judgement disc試過